steam 2k19 12點開？

？

我都開唔到 佢要我更新勁耐

我都係拆封緊要等好耐

係唔係要等明天

等到就瞓著

搞錯
就黎半個鐘都未玩得

仲要更新一個鐘

早抖啦

我啱啱顯示一年

你地買4xx 定7xx?

買百幾蚊淘寶 今年醒目呀上年買四百幾

真係玩到?

當然因為18我有friend咁樣做我自己on9買steam

師兄 買邊間淘寶 開心share ok?

好似叫咩咖啡貓

買左喇 買左豪華版 300$

喺淘寶買vc la
不過都仲未搵到邊間

$100應該都有幾十萬vc

買左記得話我知

有無人揀唔撚到my career mode?
仆街佢個位灰撚咗唔畀我入

點解會咁

就係唔知,救命

幫你唔到喎

重新download啦